派傳單冇乜經驗（屯門）

有冇話咩位唔會畀人趕
啲人又高接受到啲

派咩類型先

西鐵站行去屯市嗰條路

栢麗門口都得

V city 去市中心條天橋